{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7026&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔리베로해운대"
    },
    "text": "当ホテルは、快適な客室と様々な便益施設を提供しています。 ビジネスマン向けのビジネスセンターも運営しています。 周辺には大型デパートのSAVEZONEがあり、ショッピングも便利です。 海雲台海水浴場が徒歩で移動でき、大変で疲れた日常から涼しい海が楽しめます。 海雲台駅は徒歩5分の距離に位置しており、海雲台海水浴場と釜山アクアリウムはそれぞれ徒歩6分と9分の距離にあります。 チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。 無料Wi-Fiと喫煙客室の選択が可能で、駐車も可能で無料です。 客室ごとに駐車スペースを使用することができます。 宿泊客の特典としては、ビジネスセンターで無料のミネラルウォーター2本を提供しています。 レストランやビジネスセンター、ウェディングホール、宴会場など、さまざまな付帯施設も提供しています。 全室では調理が不可能であり、朝食はレストランで提供しています。 朝食は8階に位置し、07:00から10:30まで利用可能であり、当日現地にてお一人様10,000ウォンをお支払いください。 また、ホテルの都合により情報が変更になる場合がございますのでご了承ください。 実際のイメージと異なる場合があり、チェックイン時に客室とベッドタイプは保証されません。 客室料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルは、快適な客室と様々な便益施設を提供しています。ビジネスセンターやレストラン、ウェディングホールなどもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなショッピング施設がありますか？",
            "answer": "周辺には大型デパートのSAVEZONEがあり、ショッピングも便利です。"
        },
        {
            "question": "海雲台海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "海雲台海水浴場は徒歩で移動でき、大変で疲れた日常から涼しい海を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "海雲台駅はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "海雲台駅は徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、喫煙客室の選択が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。駐車も可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ビジネスセンターでは無料のミネラルウォーター2本が提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されていますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は8階のレストランで、07:00から10:30まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様10,000ウォンです。当日現地にてお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 429
    }
}